標普指港版國安法不影響經濟 評級展望為「穩定」

國際評級機構標普發表報告，今年本港經濟或會再次出現嚴重收縮，政府推出財政刺激措施導致赤字擴大，惟目前的財政緩衝足以吸收有關措施對信貸的影響。該投資評級機構確認予香港政府長期發行人「AA+」信用評級，及短期發行人「A+」信用評級。

此外標普認為即將實施「港區國安法」而導致制度改變，不會影響香港根據《基本法》制定經濟政策的自主權，同時美國與香港之間貿易關係亦不會發生任何變化，且不會香港的金融業發展及經濟增長造成嚴重損害。

過左數

畀返個薄面香港啲外資企業啫

唔係會回復信心升評級咩
上年減左而家冇升即係國安法冇用

走埋先啦
大把傻散托住

呢堆評級機構金融風暴前 咪又係評D次貸,垃圾債穩陣可以投資